今日搭𨋢見到樣好神奇既野

今日搭𨋢
見到樣好神奇既野
有個阿嬸唔小心噤多次樓層制
佢應該去7樓 但噤咗9樓
之後佢噤實個9樓制 個個制竟然熄咗

我30幾碎人先知 原來可以cancel

我想問下仲有冇人依啲生活小秘技

個人秘技：買外賣 膠袋打結時 好難解 ,可以將一邊耳仔扭到最幼 就好易鬆出嚟

不嬲都有
仲有見過救護員長按會有快𨋢

係某一種牌子既𨋢先可以cancel(好似係OTIS?)﹐唔係隻隻都得

唔同牌子唔同，有一款係禁2次，有一款係長禁

總之唔係隻隻得﹐我屋邨果隻就唔得

快𨋢？ 飛樓層？

你同時按實關門個制同你想去個樓層
就可以直接飛𨋢去果層

以前好多都有
而家好似隻隻都無哂

要睇部lift支唔支援

舊升降機，6粒制一齊禁，會取消所有樓層。

依個真係長知識

公屋得唔得

big黎

唔係淨係OTIS，JS都得

你㩒哂所有層數會有人屌你老母

lm

隻每隻都得

大部份都係重覆禁5次，如果係新／私樓既話用touch panel就好快咁掃一下幾層

其他可以GOOGLE搵下

呢個公屋都得

如果你撳錯左 只要撳著哂所有其他樓層咁就可以一次過熄哂
樓主下次試下

咁我今晚試下

柯屎唔出既時候，可以試下大喊，
聲音既震動 可以幫助大腸壁同大便表面既磨擦力減少， 更容易柯出黎

舊公屋可以就咁打開𨋢門添

你一玩鳩我啦

你一定玩鳩我啦

下次係屋企試下